Apink初瓏普美周日香港見面會宣布延期

初瓏（左）與普美原定本周日在香港舉行見面會，今日宣布延期。

韓國女團Apink成員朴初瓏及尹普美原定周日（8日）在旺角舉行粉絲見面會「ChoRong & BoMi Hong Kong Fan Meeting [夏日的初春]」，但主辦單位今日在Facebook宣布是次見面會將會延期：「鑑於最近香港社會環境不可預料的變動，及考慮到藝人、觀眾及工作人員的安全，遺憾地宣布原定2019年9月8日假旺角麥花臣場館舉行之『ChoRong & BoMi Hong Kong Fan Meeting [夏日的初春]』將會暫時延期，亦希望盡快協調最終延期定案，再為大家帶來精彩的演出。

佢地平安就得啦

plan a最後嘅良心

個團冇大陸人嘅話其實冇事
最多開場完場狂叫口號

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

見佢係麥花臣搞都知咩事啦

咁旺角始終有風險陣間完場封路冇得走就大獲

最怕係驚d黑警會捉左初瓏同普美

新屋嶺搜身

跟住再乘機...

初瓏同bomi勇武開

Bomi參過軍食過TG

陣間一出去就食TG

搞到我無得見初瓏
我同香港黑警香港正苦勢不兩立

唔緊要啦 都係延期姐...

請夏個FM延期延到幾時

飛都退埋仲延鬼咩
取消左啦

佢地黑帶

見面會咋on9 你估搞演唱會
睇都唔撚睇標題

有乜撚野問題?

全隊得兩個黎
去博覽搞坐唔曬又大做新聞話冇人買飛
去細場搞又話寒酸
粉絲見面會不嬲都係人少 細場 玩下遊戲唱下歌算鳩數㗎啦
好撚紅幾隊男團 男演員搞大型見面會另計 冇得比較

中秋都到 仲夏日之初春

屌你老母你理解能力係咪咁撚廢呀
我咪話所以係麥花臣搞囉 on9